<resources>
    <string name="app_name">Zodíaco chinês</string>
    <string name="welcome_to">Bem-vindo ao</string>
    <string name="rules">Para personalizar a sua experiência e fornecer-lhe os conselhos mais precisos de acordo com o Zodíaco Chinês e o Calendário Lunar, adoraríamos saber um pouco mais sobre você. Suas informações serão mantidas confidenciais e usadas apenas para melhorar sua experiência.</string>
    <string name="skip">Pular</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Olá fragmento em branco</string>
    <string name="mysteries_of_the_east">Mistérios do Oriente</string>
    <string name="enter_your_name">Digite seu nome</string>
    <string name="enter_your_birthday">Digite seu aniversário</string>
    <string name="test">teste</string>
    <string name="you_were_born">\"Você nasceu no ano:\"</string>
    <string name="according_to">\"de acordo com o calendário chinês.\"</string>
    <string name="desc1">As pessoas nascidas no Ano do Rato são geralmente inteligentes e engenhosas. Eles podem ser modestos, mas muito ambiciosos.</string>
    <string name="desc2">As pessoas nascidas no Ano do Boi são conhecidas pela sua resiliência e confiabilidade. Geralmente são trabalhadores e persistentes.</string>
    <string name="desc3">As pessoas nascidas no Ano do Tigre são apaixonadas e corajosas. Freqüentemente, eles se tornam líderes e comandantes.</string>
    <string name="desc4">As pessoas nascidas no Ano do Coelho costumam ser gentis e sensíveis. Eles podem ser muito amigáveis ​​e charmosos.</string>
    <string name="desc5">As pessoas nascidas no Ano do Dragão costumam ter força e energia. Eles podem ser ambiciosos e autoconfiantes.</string>
    <string name="desc6">As pessoas nascidas no Ano da Cobra costumam ter inteligência e carisma. Eles podem ser misteriosos e inteligentes.</string>
    <string name="desc7">As pessoas nascidas no Ano do Cavalo são conhecidas pela sua energia e independência. Freqüentemente, buscam liberdade e aventuras.</string>
    <string name="desc8">As pessoas nascidas no Ano das Ovelhas geralmente têm uma natureza gentil e gentil. Eles podem ser criativos e sensíveis.</string>
    <string name="desc9">As pessoas nascidas no Ano do Macaco costumam ter inteligência e charme. Eles podem ser inteligentes e sociáveis.</string>
    <string name="desc10">As pessoas nascidas no Ano do Galo são conhecidas pela sua organização e precisão. Eles podem ser responsáveis ​​e leais.</string>
    <string name="desc11">As pessoas nascidas no Ano do Cachorro costumam ter lealdade e devoção. Eles podem ser gentis e protetores com os outros.</string>
    <string name="desc12">As pessoas nascidas no Ano do Porco costumam ser gentis e generosas. Eles podem ser calmos e inteligentes.</string>
    <string name="you_were_born_in_the_year">Você nasceu no ano:</string>
    <string name="according_to_the_chinese_calendar">de acordo com o calendário chinês.</string>
    <string name="no_advice">Não há conselhos para este mês.</string>
    <string name="advice_january">Em janeiro, é importante permanecer persistente e definir metas claras para si mesmo. Não tenha medo de superar desafios e seguir em frente.</string>
    <string name="advice_february">Fevereiro traz oportunidades para criatividade e autoexpressão. Não hesite em expressar suas idéias e sentimentos.</string>
    <string name="advice_march">Em março, concentre-se no autoaperfeiçoamento e no crescimento pessoal. Preste atenção à sua saúde e bem-estar.</string>
    <string name="advice_april">Abril alerta contra decisões arriscadas. Esteja atento e cauteloso em suas ações.</string>
    <string name="advice_may">Maio é um momento para novos começos e possibilidades. Use esse tempo para perseguir suas ambições.</string>
    <string name="advice_june">Junho traz estabilidade e harmonia. Concentre-se em seus relacionamentos com seus entes queridos e na criação de um ambiente aconchegante.</string>
    <string name="advice_july">Em julho, esteja aberto a novas aventuras e experiências. Explore o mundo e aprenda coisas novas.</string>
    <string name="advice_august">Agosto implica atividade e trabalho árduo. Trabalhe em direção aos seus objetivos e lute pelo sucesso.</string>
    <string name="advice_september">Setembro traz a oportunidade de rever seus planos e prioridades. Esteja preparado para mudanças e adaptações.</string>
    <string name="advice_october">Outubro alerta contra extravagância e imprudência excessivas. Gerencie seus recursos com sabedoria.</string>
    <string name="advice_november">Em novembro, concentre-se em seus relacionamentos e comunicação. Esteja atento às necessidades dos outros.</string>
    <string name="advice_december">Dezembro oferece uma oportunidade para relaxar e aproveitar as férias. Não se esqueça de cuidar de você e do seu bem-estar.</string>
    <string name="continue_go">Continuar</string>
    <string name="the_sages_tv">Os sábios do mundo respondendo à sua pergunta...</string>
    <string name="no_tips_available">Nenhuma dica disponível</string>
    <string name="an1_1">Atualize suas habilidades profissionais para ficar à frente.</string>
    <string name="an1_2">Cuide da sua saúde e mantenha um estilo de vida ativo.</string>
    <string name="an1_3">Concentre-se na estabilidade financeira e na poupança.</string>
    <string name="an1_4">Expanda seu círculo social e crie novas conexões.</string>
    <string name="an1_5">Estabeleça metas ambiciosas para si mesmo e persiga-as.</string>
    <string name="an1_6">Lembre-se da importância do aprendizado e do autoaperfeiçoamento.</string>
    <string name="an1_7">Tenha cautela em decisões financeiras e investimentos.</string>
    <string name="an1_8">Mantenha relacionamentos harmoniosos em sua família e no trabalho.</string>
    <string name="an1_9">Não se esqueça dos seus sonhos e aspirações.</string>
    <string name="an1_10">Confie na sua intuição e siga em frente com confiança.</string>
    <string name="an2_1">Concentre-se no seu trabalho e busque o sucesso profissional.</string>
    <string name="an2_2">Seja paciente e persistente para alcançar seus objetivos.</string>
    <string name="an2_3">Fortaleça sua saúde e mantenha o equilíbrio entre vida pessoal e profissional.</string>
    <string name="an2_4">Siga a disciplina financeira e economize dinheiro.</string>
    <string name="an2_5">Desenvolva seus talentos e habilidades.</string>
    <string name="an2_6">Busque harmonia em seus relacionamentos familiares.</string>
    <string name="an2_7">Procure novas oportunidades de crescimento e desenvolvimento pessoal.</string>
    <string name="an2_8">Mantenha-se fiel aos seus princípios e valores.</string>
    <string name="an2_9">Ajude os outros e mostre compaixão.</string>
    <string name="an2_10">Alcançar estabilidade e confiança no futuro.</string>
    <string name="an3_1">Concentre-se em seus objetivos e persiga-os com persistência.</string>
    <string name="an3_2">Mantenha um estilo de vida ativo e cuide da sua saúde física.</string>
    <string name="an3_3">Seja decisivo e tome decisões importantes com confiança.</string>
    <string name="an3_4">Desenvolva seus talentos e use-os em seu trabalho e hobbies.</string>
    <string name="an3_5">Fortaleça seus laços com familiares e amigos.</string>
    <string name="an3_6">Esforce-se pela estabilidade financeira e invista com sabedoria.</string>
    <string name="an3_7">Procure novas oportunidades de crescimento profissional e desenvolvimento pessoal.</string>
    <string name="an3_8">Confie na sua intuição e ouça o seu eu interior.</string>
    <string name="an3_9">Esteja aberto a novas ideias e aventuras.</string>
    <string name="an3_10">Ajude os outros e mostre bondade em sua vida cotidiana.</string>
    <string name="an4_1">Mantenha a harmonia e o equilíbrio em sua vida.</string>
    <string name="an4_2">Seja diplomático e resolva conflitos pacificamente.</string>
    <string name="an4_3">Fortaleça sua saúde por meio de uma alimentação saudável e atividade física.</string>
    <string name="an4_4">Foco no crescimento da carreira e nos objetivos profissionais.</string>
    <string name="an4_5">Desenvolva suas habilidades criativas e hobbies.</string>
    <string name="an4_6">Mantenha relacionamentos próximos com familiares e amigos.</string>
    <string name="an4_7">Invista em educação e desenvolvimento pessoal.</string>
    <string name="an4_8">Esteja aberto a novos conhecimentos e oportunidades.</string>
    <string name="an4_9">Esforçar-se pela estabilidade financeira e pela independência económica.</string>
    <string name="an4_10">Ouça seu coração e siga suas paixões.</string>
    <string name="an5_1">Use sua energia e paixão para atingir seus objetivos.</string>
    <string name="an5_2">Seja corajoso e assuma um papel de liderança.</string>
    <string name="an5_3">Desenvolva suas habilidades criativas e aplique-as no trabalho e nos hobbies.</string>
    <string name="an5_4">Fortalecer relacionamentos pessoais e profissionais.</string>
    <string name="an5_5">Invista na sua educação e continue aprendendo.</string>
    <string name="an5_6">Concentre-se na estabilidade financeira e na gestão eficaz dos recursos.</string>
    <string name="an5_7">Esteja aberto a novas oportunidades e aventuras.</string>
    <string name="an5_8">Lembre-se da importância da honestidade e da justiça em todas as ações.</string>
    <string name="an5_9">Use sua intuição e sabedoria para tomar decisões.</string>
    <string name="an5_10">Mantenha um equilíbrio entre trabalho e vida pessoal.</string>
    <string name="an6_1">Seja estrategista e planeje suas ações com antecedência.</string>
    <string name="an6_2">Concentre-se em desenvolver suas habilidades intelectuais.</string>
    <string name="an6_3">Mantenha sua saúde por meio de atividade física e alimentação adequada.</string>
    <string name="an6_4">Fortaleça seus relacionamentos com entes queridos e amigos.</string>
    <string name="an6_5">Esforce-se pela estabilidade financeira e faça investimentos sensatos.</string>
    <string name="an6_6">Pratique a simpatia e o respeito na comunicação com os outros.</string>
    <string name="an6_7">Desenvolva suas habilidades de comunicação e persuasão.</string>
    <string name="an6_8">Busque novas maneiras de atingir seus objetivos e tarefas.</string>
    <string name="an6_9">Seja disciplinado e consistente em suas ações.</string>
    <string name="an6_10">Ouça os conselhos de pessoas experientes e aprenda com sua experiência.</string>
    <string name="an7_1">Seja ativo e cuide do seu bem-estar físico.</string>
    <string name="an7_2">Desenvolva suas habilidades de comunicação e estabeleça novas conexões.</string>
    <string name="an7_3">Lembre-se da importância da liberdade e da independência.</string>
    <string name="an7_4">Foco no crescimento pessoal e profissional.</string>
    <string name="an7_5">Esforce-se para atingir seus objetivos com otimismo e determinação.</string>
    <string name="an7_6">Investir em educação e desenvolvimento profissional.</string>
    <string name="an7_7">Mantenha a harmonia nos relacionamentos com entes queridos e colegas.</string>
    <string name="an7_8">Explore novas áreas de interesse e hobbies.</string>
    <string name="an7_9">Seja tolerante e respeite os diferentes pontos de vista.</string>
    <string name="an7_10">Não tenha medo de correr riscos e seguir em frente, mesmo que seja assustador.</string>
    <string name="an8_1">Concentre-se na sua harmonia interior e no desenvolvimento espiritual.</string>
    <string name="an8_2">Preste atenção à sua saúde física e emocional.</string>
    <string name="an8_3">Cultive relacionamentos com entes queridos e amigos.</string>
    <string name="an8_4">Desenvolva suas habilidades criativas e hobbies.</string>
    <string name="an8_5">Esforçar-se pela estabilidade financeira e pela gestão eficaz dos recursos.</string>
    <string name="an8_6">Seja compassivo e atento às necessidades dos outros.</string>
    <string name="an8_7">Buscar formas de contribuir com a sociedade e o meio ambiente.</string>
    <string name="an8_8">Ouça seus sentimentos intuitivos e vozes interiores.</string>
    <string name="an8_9">Visar a paz e a harmonia no mundo.</string>
    <string name="an8_10">Não se esqueça da importância da espiritualidade e da força interior.</string>
    <string name="an9_1">Use sua mente perspicaz para resolver problemas complexos.</string>
    <string name="an9_2">Seja flexível e adapte-se às mudanças no mundo ao seu redor.</string>
    <string name="an9_3">Desenvolva continuamente suas habilidades e conhecimentos.</string>
    <string name="an9_4">Concentre-se em alcançar seus objetivos e lute pelo sucesso.</string>
    <string name="an9_5">Aprenda a colaborar e trabalhar em equipe.</string>
    <string name="an9_6">Mantenha conexões com amigos e a sociedade.</string>
    <string name="an9_7">Não se esqueça da importância do descanso e do entretenimento.</string>
    <string name="an9_8">Esforce-se pela criatividade e autoexpressão.</string>
    <string name="an9_9">Esteja vigilante e não confie com muita facilidade.</string>
    <string name="an9_10">Aproveite sua energia para atingir seus objetivos.</string>
    <string name="an10_1">Seja organizado e planeje seu tempo.</string>
    <string name="an10_2">Preste atenção aos detalhes e precisão em seu trabalho.</string>
    <string name="an10_3">Desenvolva suas habilidades e conhecimentos profissionais.</string>
    <string name="an10_4">Esforce-se pela excelência e altos padrões.</string>
    <string name="an10_5">Seja honesto e confiável em todos os seus compromissos.</string>
    <string name="an10_6">Manter a harmonia nas relações com colegas e familiares.</string>
    <string name="an10_7">Mantenha um equilíbrio entre trabalho e vida pessoal.</string>
    <string name="an10_8">Procure novas oportunidades de crescimento profissional.</string>
    <string name="an10_9">Ajude os outros e esteja aberto à colaboração.</string>
    <string name="an10_10">Tenha confiança em si mesmo e lute pela liderança.</string>
    <string name="an11_1">Seja leal e dedicado aos seus entes queridos e amigos.</string>
    <string name="an11_2">Concentre-se em alcançar harmonia e estabilidade na vida.</string>
    <string name="an11_3">Preste atenção à sua saúde e bem-estar.</string>
    <string name="an11_4">Seja honesto e justo em suas ações.</string>
    <string name="an11_5">Promover a paz e a harmonia nas relações familiares.</string>
    <string name="an11_6">Esforce-se pelo desenvolvimento profissional e pelo sucesso.</string>
    <string name="an11_7">Não se esqueça da importância da lealdade e da amizade.</string>
    <string name="an11_8">Ajude os outros e mostre compaixão.</string>
    <string name="an11_9">Seja vigilante e cauteloso em questões financeiras.</string>
    <string name="an11_10">Use sua lealdade e devoção como sua força.</string>
    <string name="an12_1">Concentre-se em alcançar seus objetivos e ambições.</string>
    <string name="an12_2">Mantenha relacionamentos harmoniosos em sua família e na sociedade.</string>
    <string name="an12_3">Desenvolva seus talentos e habilidades.</string>
    <string name="an12_4">Seja amigável e sociável em suas interações com outras pessoas.</string>
    <string name="an12_5">Esforce-se pela estabilidade financeira e prosperidade.</string>
    <string name="an12_6">Preste atenção à sua saúde e bem-estar.</string>
    <string name="an12_7">Busque novas oportunidades e perspectivas.</string>
    <string name="an12_8">Ajude as pessoas ao seu redor e mostre compaixão.</string>
    <string name="an12_9">Seja tolerante e aberto a diferentes pontos de vista.</string>
    <string name="an12_10">Não se esqueça de seguir seus sonhos e aspirações.</string>
    <string name="you_win">Você ganha!</string>
    <string name="click_chapter_moon">Clique no capítulo lua</string>
    <string name="monkey">Macaco</string>
    <string name="rooster">Galo</string>
    <string name="dog">Cachorro</string>
    <string name="pig">Porco</string>
    <string name="rat">Rato</string>
    <string name="ox">Boi</string>
    <string name="tiger">Tigre</string>
    <string name="rabbit">Coelho</string>
    <string name="dragon">Dragão</string>
    <string name="snake">Cobra</string>
    <string name="horse">Cavalo</string>
    <string name="goat">Cabra</string>
    <string name="fill_in_all_the_fields">Preencha todos os campos</string>
    <string name="losing">Perdendo</string>
    <string name="try_again">Tente novamente</string>
    <string name="restart">Reiniciar</string>
    <string name="novice_seeker">Buscador novato</string>
    <string name="lunar_apprentice">Aprendiz Lunar</string>
    <string name="starry_explorer">Explorador Estrelado</string>
    <string name="zodiac_voyager">Viajante do Zodíaco</string>
    <string name="moonlit_wayfarer">Viajante ao luar</string>
    <string name="celestial_student">Estudante Celestial</string>
    <string name="mystic_apprentice">Aprendiz Místico</string>
    <string name="harmony_seeker">Buscador de Harmonia</string>
    <string name="enlightened_inquirer">Inquiridor Iluminado</string>
    <string name="sage_in_training">Sábio em treinamento</string>
    <string name="cosmic_traveler">Viajante Cósmico</string>
    <string name="eastern_philosopher">Filósofo Oriental</string>
    <string name="moon_sage">Sábio da Lua</string>
    <string name="starry_pathfinder">Desbravador Estrelado</string>
    <string name="zen_master">Mestre Zen</string>
    <string name="emperor_of_enlightenment">Imperador do Iluminismo</string>
</resources>