<resources>
    <string name="app_name">Китайский Зодиак</string>
    <string name="welcome_to">Добро пожаловать в</string>
    <string name="rules">Чтобы персонализировать ваш опыт и предоставить вам самые точные советы в соответствии с китайским зодиаком и лунным календарем, нам было бы интересно узнать немного больше о вас. Ваша информация будет храниться конфиденциально и использоваться только для улучшения вашего опыта.</string>
    <string name="skip">Пропустить</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Привет, пустой фрагмент</string>
    <string name="mysteries_of_the_east">Тайны Востока</string>
    <string name="enter_your_name">Введите ваше имя</string>
    <string name="enter_your_birthday">Введите вашу дату рождения</string>
    <string name="test">тест</string>
    <string name="you_were_born">"Вы родились в году: "</string>
    <string name="according_to">" согласно китайскому календарю. "</string>
    <string name="desc1">Люди, рожденные в год Крысы, обычно обладают интеллектом и находчивостью. Они могут быть скромными, но очень амбициозными.</string>
    <string name="desc2">Люди, рожденные в год Быка, известны своей стойкостью и надежностью. Они обычно трудолюбивы и настойчивы.</string>
    <string name="desc3">Люди, рожденные в год Тигра, страстные и смелые. Они часто становятся лидерами и командирами.</string>
    <string name="desc4">Люди, рожденные в год Кролика, часто обладают добротой и чувствительностью. Они могут быть очень дружелюбными и обаятельными.</string>
    <string name="desc5">Люди, рожденные в год Дракона, обычно обладают силой и энергией. Они могут быть амбициозными и уверенными в себе.</string>
    <string name="desc6">Люди, рожденные в год Змеи, часто обладают умом и харизмой. Они могут быть загадочными и хитрыми.</string>
    <string name="desc7">Люди, рожденные в год Лошади, известны своей энергией и независимостью. Они часто ищут свободу и приключения.</string>
    <string name="desc8">Люди, рожденные в год Овцы, обычно обладают мягким и добрым нравом. Они могут быть креативными и чувствительными.</string>
    <string name="desc9">Люди, рожденные в год Обезьяны, часто обладают остротой ума и обаянием. Они могут быть умными и общительными.</string>
    <string name="desc10">Люди, рожденные в год Петуха, известны своей организованностью и точностью. Они могут быть ответственными и верными.</string>
    <string name="desc11">Люди, рожденные в год Собаки, обычно обладают верностью и преданностью. Они могут быть добрыми и защитниками других.</string>
    <string name="desc12">Люди, рожденные в год Свиньи, часто обладают добротой и щедростью. Они могут быть спокойными и умными.</string>
    <string name="you_were_born_in_the_year">Вы родились в году:</string>
    <string name="according_to_the_chinese_calendar">согласно китайскому календарю.</string>
    <string name="no_advice">На этот месяц нет советов.</string>
    <string name="advice_january">В январе важно быть настойчивым и поставить перед собой ясные цели. Не бойтесь преодолевать трудности и двигаться вперед.</string>
    <string name="advice_february">Февраль приносит возможности для творчества и самовыражения. Не стесняйтесь выражать свои идеи и чувства.</string>
    <string name="advice_march">В марте сосредоточьтесь на самосовершенствовании и личном росте. Обратите внимание на свое здоровье и благополучие.</string>
    <string name="advice_april">Апрель предупреждает о рискованных решениях. Будьте внимательны и осторожны в своих действиях.</string>
    <string name="advice_may">Май - время для новых начинаний и возможностей. Используйте это время, чтобы стремиться к своим амбициям.</string>
    <string name="advice_june">Июнь приносит стабильность и гармонию. Сосредоточьтесь на ваших отношениях с близкими людьми и создании уютной обстановки.</string>
    <string name="advice_july">В июле будьте открыты для новых приключений и опытов. Исследуйте мир и изучайте новое.</string>
    <string name="advice_august">Август предполагает активность и усердную работу. Работайте над своими целями и стремитесь к успеху.</string>
    <string name="advice_september">Сентябрь предлагает возможность пересмотреть ваши планы и приоритеты. Будьте готовы к изменениям и адаптации.</string>
    <string name="advice_october">Октябрь предупреждает об излишней расточительности и безрассудстве. Управляйте своими ресурсами с умом.</string>
    <string name="advice_november">В ноябре сосредоточьтесь на ваших отношениях и коммуникации. Будьте внимательны к потребностям других людей.</string>
    <string name="advice_december">Декабрь предлагает возможность расслабиться и насладиться праздниками. Не забывайте заботиться о себе и своем благополучии.</string>
    <string name="continue_go">Продолжить</string>
    <string name="the_sages_tv">Мудрецы мира отвечают на ваш вопрос...</string>
    <string name="no_tips_available">Нет доступных советов</string>
    <string name="an1_1">Обновите свои профессиональные навыки, чтобы оставаться впереди.</string>
    <string name="an1_2">Заботьтесь о своем здоровье и поддерживайте активный образ жизни.</string>
    <string name="an1_3">Сосредоточьтесь на финансовой стабильности и накоплениях.</string>
    <string name="an1_4">Расширьте свой социальный круг и создайте новые связи.</string>
    <string name="an1_5">Ставьте перед собой амбициозные цели и стремитесь к их достижению.</string>
    <string name="an1_6">Не забывайте о важности обучения и самосовершенствования.</string>
    <string name="an1_7">Будьте осторожны в финансовых решениях и инвестициях.</string>
    <string name="an1_8">Поддерживайте гармоничные отношения в своей семье и на работе.</string>
    <string name="an1_9">Не забывайте о своих мечтах и стремлениях.</string>
    <string name="an1_10">Доверяйте своей интуиции и двигайтесь вперед с уверенностью.</string>
    <string name="an2_1">Сосредоточьтесь на своей работе и стремитесь к профессиональному успеху.</string>
    <string name="an2_2">Будьте терпеливыми и настойчивыми в достижении ваших целей.</string>
    <string name="an2_3">Укрепляйте свое здоровье и поддерживайте баланс между работой и личной жизнью.</string>
    <string name="an2_4">Следуйте финансовой дисциплине и экономьте деньги.</string>
    <string name="an2_5">Развивайте свои таланты и способности.</string>
    <string name="an2_6">Стремитесь к гармонии в отношениях с семьей.</string>
    <string name="an2_7">Ищите новые возможности для личного роста и развития.</string>
    <string name="an2_8">Оставайтесь верными своим принципам и ценностям.</string>
    <string name="an2_9">Помогайте другим и проявляйте сострадание.</string>
    <string name="an2_10">Достигайте стабильности и уверенности в будущем.</string>
    <string name="an3_1">Сосредоточьтесь на своих целях и настойчиво их преследуйте.</string>
    <string name="an3_2">Поддерживайте активный образ жизни и заботьтесь о своем физическом здоровье.</string>
    <string name="an3_3">Принимайте решения с уверенностью и решительностью.</string>
    <string name="an3_4">Развивайте свои таланты и используйте их в работе и хобби.</string>
    <string name="an3_5">Укрепляйте связи с семьей и друзьями.</string>
    <string name="an3_6">Стремитесь к финансовой стабильности и мудрому инвестированию.</string>
    <string name="an3_7">Ищите новые возможности для карьерного роста и личностного развития.</string>
    <string name="an3_8">Доверяйте своей интуиции и слушайте свой внутренний голос.</string>
    <string name="an3_9">Будьте открыты новым идеям и приключениям.</string>
    <string name="an3_10">Помогайте другим и проявляйте доброту в повседневной жизни.</string>
    <string name="an4_1">Сохраняйте гармонию и баланс в своей жизни.</string>
    <string name="an4_2">Будьте дипломатичными и разрешайте конфликты мирным путем.</string>
    <string name="an4_3">Укрепляйте свое здоровье через здоровое питание и физическую активность.</string>
    <string name="an4_4">Сосредоточьтесь на карьерном росте и профессиональных целях.</string>
    <string name="an4_5">Развивайте свои творческие способности и хобби.</string>
    <string name="an4_6">Поддерживайте тесные отношения с семьей и друзьями.</string>
    <string name="an4_7">Инвестируйте в образование и личностное развитие.</string>
    <string name="an4_8">Открывайтесь новым знакомствам и возможностям.</string>
    <string name="an4_9">Стремитесь к финансовой стабильности и экономической независимости.</string>
    <string name="an4_10">Слушайте свое сердце и следуйте своим страстям.</string>
    <string name="an5_1">Используйте свою энергию и страсть для достижения ваших целей.</string>
    <string name="an5_2">Будьте смелыми и берите на себя руководящую роль.</string>
    <string name="an5_3">Развивайте свои творческие способности и применяйте их в работе и хобби.</string>
    <string name="an5_4">Укрепляйте личные и профессиональные отношения.</string>
    <string name="an5_5">Инвестируйте в свое образование и продолжайте учиться.</string>
    <string name="an5_6">Сосредоточьтесь на финансовой стабильности и эффективном управлении ресурсами.</string>
    <string name="an5_7">Будьте открыты новым возможностям и приключениям.</string>
    <string name="an5_8">Помните о важности честности и справедливости во всех действиях.</string>
    <string name="an5_9">Используйте свою интуицию и мудрость для принятия решений.</string>
    <string name="an5_10">Сохраняйте баланс между работой и личной жизнью.</string>
    <string name="an6_1">Будьте стратегами и планируйте свои действия заранее.</string>
    <string name="an6_2">Сосредоточьтесь на развитии своих интеллектуальных способностей.</string>
    <string name="an6_3">Поддерживайте свое здоровье через физическую активность и правильное питание.</string>
    Translation:

    <string name="an6_4">Укрепите ваши отношения с близкими и друзьями.</string>
    <string name="an6_5">Стремитесь к финансовой стабильности и делайте разумные инвестиции.</string>
    <string name="an6_6">Практикуйте дружелюбие и уважение в общении с другими.</string>
    <string name="an6_7">Развивайте свои навыки коммуникации и убеждения.</string>
    <string name="an6_8">Ищите новые способы достижения ваших целей и задач.</string>
    <string name="an6_9">Будьте дисциплинированными и последовательными в своих действиях.</string>
    <string name="an6_10">Слушайте советы опытных людей и учитесь на их опыте.</string>
    <string name="an7_1">Будьте активными и заботьтесь о своем физическом благополучии.</string>
    <string name="an7_2">Развивайте навыки коммуникации и устанавливайте новые связи.</string>
    <string name="an7_3">Помните о важности свободы и независимости.</string>
    <string name="an7_4">Сосредоточьтесь на личном и профессиональном росте.</string>
    <string name="an7_5">Стремитесь к достижению ваших целей с оптимизмом и решимостью.</string>
    <string name="an7_6">Инвестируйте в образование и профессиональное развитие.</string>
    <string name="an7_7">Поддерживайте гармонию в отношениях с близкими и коллегами.</string>
    <string name="an7_8">Исследуйте новые области интересов и хобби.</string>
    <string name="an7_9">Будьте терпимыми и уважительными к разным точкам зрения.</string>
    <string name="an7_10">Не бойтесь рисковать и двигаться вперед, даже если это страшно.</string>
    <string name="an8_1">Сосредоточьтесь на своей внутренней гармонии и духовном развитии.</string>
    <string name="an8_2">Обращайте внимание на свое физическое и эмоциональное здоровье.</string>
    <string name="an8_3">Ухаживайте за отношениями с близкими и друзьями.</string>
    <string name="an8_4">Развивайте свои творческие способности и хобби.</string>
    <string name="an8_5">Стремитесь к финансовой стабильности и эффективному управлению ресурсами.</string>
    <string name="an8_6">Будьте сострадательными и внимательными к потребностям других.</string>
    <string name="an8_7">Ищите способы внести вклад в общество и окружающую среду.</string>
    <string name="an8_8">Слушайте свои интуитивные чувства и внутренние голоса.</string>
    <string name="an8_9">Стремитесь к миру и гармонии в мире.</string>
    <string name="an8_10">Не забывайте о важности духовности и внутренней силы.</string>
    <string name="an9_1">Используйте свой острый ум для решения сложных проблем.</string>
    <string name="an9_2">Будьте гибкими и адаптируйтесь к изменениям в окружающем мире.</string>
    <string name="an9_3">Непрерывно развивайте свои навыки и знания.</string>
    <string name="an9_4">Сосредоточьтесь на достижении ваших целей и стремитесь к успеху.</string>
    <string name="an9_5">Научитесь сотрудничать и работать в команде.</string>
    <string name="an9_6">Поддерживайте связи с друзьями и обществом.</string>
    <string name="an9_7">Не забывайте о важности отдыха и развлечений.</string>
    <string name="an9_8">Стремитесь к творчеству и самовыражению.</string>
    <string name="an9_9">Будьте бдительны и не доверяйте слишком легко.</string>
    <string name="an9_10">Используйте свою энергию, чтобы достичь ваших целей.</string>
    <string name="an10_1">Будьте организованными и планируйте свое время.</string>
    <string name="an10_2">Обращайте внимание на детали и точность в своей работе.</string>
    <string name="an10_3">Развивайте свои профессиональные навыки и знания.</string>
    <string name="an10_4">Стремитесь к совершенству и высоким стандартам.</string>
    <string name="an10_5">Будьте честными и надежными во всех ваших обязательствах.</string>
    <string name="an10_6">Сохраняйте гармонию в отношениях с коллегами и семьей.</string>
    <string name="an10_7">Сохраняйте баланс между работой и личной жизнью.</string>
    <string name="an10_8">Ищите новые возможности для профессионального роста.</string>
    <string name="an10_9">Помогайте другим и будьте открытыми к сотрудничеству.</string>
    <string name="an10_10">Будьте уверенными в себе и стремитесь к лидерству.</string>
    <string name="an11_1">Будьте верными и преданными своим близким и друзьям.</string>
    <string name="an11_2">Сосредотачивайтесь на достижении гармонии и стабильности в жизни.</string>
    <string name="an11_3">Обращайтесь к своему здоровью и благополучию.</string>
    <string name="an11_4">Будьте честными и справедливыми в своих действиях.</string>
    <string name="an11_5">Способствуйте миру и гармонии в семейных отношениях.</string>
    <string name="an11_6">Стремитесь к профессиональному развитию и успеху.</string>
    <string name="an11_7">Не забывайте о важности верности и дружбы.</string>
    <string name="an11_8">Помогайте другим и проявляйте сострадание.</string>
    <string name="an11_9">Будьте бдительными и осторожными в финансовых вопросах.</string>
    <string name="an11_10">Используйте свою верность и преданность как свою силу.</string>
    <string name="an12_1">Сосредоточьтесь на достижении ваших целей и амбиций.</string>
    <string name="an12_2">Сохраняйте гармоничные отношения в семье и обществе.</string>
    <string name="an12_3">Развивайте свои таланты и способности.</string>
    <string name="an12_4">Будьте дружелюбными и общительными в общении с другими.</string>
    <string name="an12_5">Стремитесь к финансовой стабильности и процветанию.</string>
    <string name="an12_6">Обращайте внимание на свое здоровье и благополучие.</string>
    <string name="an12_7">Ищите новые возможности и перспективы.</string>
    <string name="an12_8">Помогайте тем, кто вас окружает, и проявляйте сострадание.</string>
    <string name="an12_9">Будьте терпимыми и открытыми к разным точкам зрения.</string>
    <string name="an12_10">Не забывайте следовать за своими мечтами и стремлениями.</string>
    <string name="you_win">Победа!</string>
    <string name="click_chapter_moon">Кликните по главе "Луна"</string>
    <string name="monkey">Обезьяна</string>
    <string name="rooster">Петух</string>
    <string name="dog">Собака</string>
    <string name="pig">Свинья</string>
    <string name="rat">Крыса</string>
    <string name="ox">Бык</string>
    <string name="tiger">Тигр</string>
    <string name="rabbit">Кролик</string>
    <string name="dragon">Дракон</string>
    <string name="snake">Змея</string>
    <string name="horse">Лошадь</string>
    <string name="goat">Коза</string>
    <string name="fill_in_all_the_fields">Заполните все поля</string>
    <string name="losing">Проигрыш</string>
    <string name="try_again">Попробуйте снова</string>
    <string name="restart">Перезапустить</string>
    <string name="novice_seeker">Новичок искатель</string>
    <string name="lunar_apprentice">Лунный ученик</string>
    <string name="starry_explorer">Звездный исследователь</string>
    <string name="zodiac_voyager">Путешественник зодиака</string>
    <string name="moonlit_wayfarer">Лунный странник</string>
    <string name="celestial_student">Небесный студент</string>
    <string name="mystic_apprentice">Мистический ученик</string>
    <string name="harmony_seeker">Искатель гармонии</string>
    <string name="enlightened_inquirer">Просвещенный исследователь</string>
    <string name="sage_in_training">Ученик мудреца</string>
    <string name="cosmic_traveler">Космический путешественник</string>
    <string name="eastern_philosopher">Восточный философ</string>
    <string name="moon_sage">Лунный мудрец</string>
    <string name="starry_pathfinder">Звездный путеводитель</string>
    <string name="zen_master">Мастер зен</string>
    <string name="emperor_of_enlightenment">Император просветления</string>
</resources>