<resources>
    <string name="app_name">Zodiaco chino</string>
    <string name="welcome_to">Bienvenido a</string>
    <string name="rules">Para personalizar tu experiencia y brindarte los consejos más precisos según el Zodíaco Chino y el Calendario Lunar, nos encantaría saber un poco más sobre ti. Su información se mantendrá confidencial y se utilizará únicamente para mejorar su experiencia.</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hola fragmento en blanco</string>
    <string name="mysteries_of_the_east">Misterios de Oriente</string>
    <string name="enter_your_name">Introduzca su nombre</string>
    <string name="enter_your_birthday">Introduce tu cumpleaños</string>
    <string name="test">prueba</string>
    <string name="you_were_born">\"Naciste en el año: \"</string>
    <string name="according_to">\"Según el calendario chino. \"</string>
    <string name="desc1">Las personas nacidas en el Año de la Rata suelen ser inteligentes e ingeniosas. Pueden ser modestos pero muy ambiciosos.</string>
    <string name="desc2">Las personas nacidas en el Año del Buey son conocidas por su resiliencia y confiabilidad. Suelen ser trabajadores y persistentes.</string>
    <string name="desc3">Las personas nacidas en el Año del Tigre son apasionadas y valientes. A menudo se convierten en líderes y comandantes.</string>
    <string name="desc4">Las personas nacidas en el Año del Conejo suelen ser amables y sensibles. Pueden ser muy amigables y encantadores.</string>
    <string name="desc5">Las personas nacidas en el Año del Dragón suelen tener fuerza y ​​energía. Pueden ser ambiciosos y seguros de sí mismos.</string>
    <string name="desc6">Las personas nacidas en el Año de la Serpiente suelen tener inteligencia y carisma. Pueden ser misteriosos e inteligentes.</string>
    <string name="desc7">Las personas nacidas en el Año del Caballo son conocidas por su energía e independencia. A menudo buscan libertad y aventuras.</string>
    <string name="desc8">Las personas nacidas en el Año de la Oveja suelen tener un carácter amable y gentil. Pueden ser creativos y sensibles.</string>
    <string name="desc9">Las personas nacidas en el Año del Mono suelen tener ingenio y encanto. Pueden ser inteligentes y sociables.</string>
    <string name="desc10">Las personas nacidas en el Año del Gallo son conocidas por su organización y precisión. Pueden ser responsables y leales.</string>
    <string name="desc11">Las personas nacidas en el Año del Perro suelen tener lealtad y devoción. Pueden ser amables y protectores con los demás.</string>
    <string name="desc12">Las personas nacidas en el Año del Cerdo suelen ser amables y generosas. Pueden ser tranquilos e inteligentes.</string>
    <string name="you_were_born_in_the_year">Naciste en el año:</string>
    <string name="according_to_the_chinese_calendar">según el calendario chino.</string>
    <string name="no_advice">No hay consejos para este mes.</string>
    <string name="advice_january">En enero, es importante ser persistente y fijarse metas claras. No tengas miedo de superar los desafíos y seguir adelante.</string>
    <string name="advice_february">Febrero trae oportunidades para la creatividad y la autoexpresión. No dudes en expresar tus ideas y sentimientos.</string>
    <string name="advice_march">En marzo, céntrese en la superación personal y el crecimiento personal. Presta atención a tu salud y bienestar.</string>
    <string name="advice_april">Abril advierte contra decisiones arriesgadas. Sea atento y cauteloso en sus acciones.</string>
    <string name="advice_may">Mayo es una época de nuevos comienzos y posibilidades. Utilice este tiempo para perseguir sus ambiciones.</string>
    <string name="advice_june">Junio trae estabilidad y armonía. Concéntrese en sus relaciones con sus seres queridos y en crear un ambiente acogedor.</string>
    <string name="advice_july">En julio, esté abierto a nuevas aventuras y experiencias. Explora el mundo y aprende cosas nuevas.</string>
    <string name="advice_august">Agosto implica actividad y trabajo duro. Trabaja para alcanzar tus objetivos y esfuérzate por alcanzar el éxito.</string>
    <string name="advice_september">Septiembre brinda la oportunidad de revisar sus planes y prioridades. Esté preparado para los cambios y la adaptación.</string>
    <string name="advice_october">Octubre advierte contra la excesiva extravagancia y la imprudencia. Administre sus recursos sabiamente.</string>
    <string name="advice_november">En noviembre, concéntrate en tus relaciones y comunicación. Estar atento a las necesidades de los demás.</string>
    <string name="advice_december">Diciembre ofrece la oportunidad de relajarse y disfrutar de las vacaciones. No olvides cuidar de ti y de tu bienestar.</string>
    <string name="continue_go">Continuar</string>
    <string name="the_sages_tv">Los sabios del mundo respondiendo a tu pregunta...</string>
    <string name="no_tips_available">No hay consejos disponibles</string>
    <string name="an1_1">Actualiza tus habilidades profesionales para mantenerte a la vanguardia.</string>
    <string name="an1_2">Cuida tu salud y mantén un estilo de vida activo.</string>
    <string name="an1_3">Centrarse en la estabilidad financiera y el ahorro.</string>
    <string name="an1_4">Expande tu círculo social y crea nuevas conexiones.</string>
    <string name="an1_5">Fíjese metas ambiciosas y persígalas.</string>
    <string name="an1_6">Recuerda la importancia del aprendizaje y la superación personal.</string>
    <string name="an1_7">Tenga cuidado en las decisiones e inversiones financieras.</string>
    <string name="an1_8">Mantenga relaciones armoniosas en su familia y en el trabajo.</string>
    <string name="an1_9">No te olvides de tus sueños y aspiraciones.</string>
    <string name="an1_10">Confía en tu intuición y avanza con confianza.</string>
    <string name="an2_1">Concéntrate en tu trabajo y lucha por alcanzar el éxito profesional.</string>
    <string name="an2_2">Sé paciente y persistente en la búsqueda de tus metas.</string>
    <string name="an2_3">Fortalece tu salud y mantén un equilibrio entre el trabajo y la vida personal.</string>
    <string name="an2_4">Sigue la disciplina financiera y ahorra dinero.</string>
    <string name="an2_5">Desarrolla tus talentos y habilidades.</string>
    <string name="an2_6">Busca la armonía en tus relaciones familiares.</string>
    <string name="an2_7">Busca nuevas oportunidades para el crecimiento y desarrollo personal.</string>
    <string name="an2_8">Mantente fiel a tus principios y valores.</string>
    <string name="an2_9">Ayuda a los demás y muestra compasión.</string>
    <string name="an2_10">Logra estabilidad y confianza en el futuro.</string>
    <string name="an3_1">Enfócate en tus metas y persíguelas con persistencia.</string>
    <string name="an3_2">Mantén un estilo de vida activo y cuida tu salud física.</string>
    <string name="an3_3">Sé decidido y toma decisiones importantes con confianza.</string>
    <string name="an3_4">Desarrolla tus talentos y utilízalos en tu trabajo y pasatiempos.</string>
    <string name="an3_5">Fortalece tus lazos con la familia y los amigos.</string>
    <string name="an3_6">Busca estabilidad financiera e invierte con sabiduría.</string>
    <string name="an3_7">Busca nuevas oportunidades para el crecimiento profesional y desarrollo personal.</string>
    <string name="an3_8">Confía en tu intuición y escucha a tu yo interior.</string>
    <string name="an3_9">Abre tu mente a nuevas ideas y aventuras.</string>
    <string name="an3_10">Ayuda a los demás y muestra amabilidad en tu vida cotidiana.</string>
    <string name="an4_1">Mantén la armonía y el equilibrio en tu vida.</string>
    <string name="an4_2">Sé diplomático y resuelve conflictos pacíficamente.</string>
    <string name="an4_3">Fortalece tu salud a través de una dieta saludable y actividad física.</string>
    <string name="an4_4">Enfócate en el crecimiento profesional y metas laborales.</string>
    <string name="an4_5">Desarrolla tus habilidades creativas y pasatiempos.</string>
    <string name="an4_6">Mantén relaciones cercanas con la familia y amigos.</string>
    <string name="an4_7">Invierte en educación y desarrollo personal.</string>
    <string name="an4_8">Abre tu vida a nuevos conocidos y oportunidades.</string>
    <string name="an4_9">Busca la estabilidad financiera e independencia económica.</string>
    <string name="an4_10">Escucha a tu corazón y sigue tus pasiones.</string>
    <string name="an5_1">Utiliza tu energía y pasión para alcanzar tus metas.</string>
    <string name="an5_2">Sé valiente y asume un rol de liderazgo.</string>
    <string name="an5_3">Desarrolla tus habilidades creativas y aplícalas en el trabajo y pasatiempos.</string>
    <string name="an5_4">Fortalece las relaciones personales y profesionales.</string>
    <string name="an5_5">Invierte en tu educación y sigue aprendiendo.</string>
    <string name="an5_6">Enfócate en la estabilidad financiera y la gestión eficaz de recursos.</string>
    <string name="an5_7">Mantente abierto a nuevas oportunidades y aventuras.</string>
    <string name="an5_8">Recuerda la importancia de la honestidad y la equidad en todas las acciones.</string>
    <string name="an5_9">Usa tu intuición y sabiduría para tomar decisiones.</string>
    <string name="an5_10">Mantén un equilibrio entre el trabajo y la vida personal.</string>
    <string name="an6_1">Sé estratega y planea tus acciones con anticipación.</string>
    <string name="an6_2">Enfócate en el desarrollo de tus habilidades intelectuales.</string>
    <string name="an6_3">Mantén tu salud a través de la actividad física y una alimentación adecuada.</string>
    <string name="an6_4">Fortalece tus relaciones con tus seres queridos y amigos.</string>
    <string name="an6_5">Busca la estabilidad financiera e invierte de manera sensata.</string>
    <string name="an6_6">Practica la amabilidad y el respeto en la comunicación con otros.</string>
    <string name="an6_7">Desarrolla tus habilidades de comunicación y persuasión.</string>
    <string name="an6_8">Busca nuevas formas de alcanzar tus metas y tareas.</string>
    <string name="an6_9">Sé disciplinado y constante en tus acciones.</string>
    <string name="an6_10">Escucha los consejos de personas con experiencia y aprende de su experiencia.</string>
    <string name="an7_1">Sé activo y cuida tu bienestar físico.</string>
    <string name="an7_2">Desarrolla tus habilidades de comunicación y establece nuevas conexiones.</string>
    <string name="an7_3">Recuerda la importancia de la libertad e independencia.</string>
    <string name="an7_4">Enfócate en el crecimiento personal y profesional.</string>
    <string name="an7_5">Lucha por alcanzar tus metas con optimismo y determinación.</string>
    <string name="an7_6">Invierte en la educación y el desarrollo profesional.</string>
    <string name="an7_7">Mantén la armonía en las relaciones con tus seres queridos y colegas.</string>
    <string name="an7_8">Explora nuevas áreas de interés y pasatiempos.</string>
    <string name="an7_9">Sé tolerante y respetuoso con diferentes puntos de vista.</string>
    <string name="an7_10">No tengas miedo de tomar riesgos y avanzar, incluso si da miedo.</string>
    <string name="an8_1">Enfócate en tu armonía interior y desarrollo espiritual.</string>
    <string name="an8_2">Presta atención a tu salud física y emocional.</string>
    <string name="an8_3">Cultiva relaciones con tus seres queridos y amigos.</string>
    <string name="an8_4">Desarrolla tus habilidades creativas y pasatiempos.</string>
    <string name="an8_5">Lucha por la estabilidad financiera y una gestión efectiva de recursos.</string>
    <string name="an8_6">Sé compasivo y atento a las necesidades de los demás.</string>
    <string name="an8_7">Busca formas de contribuir a la sociedad y al medio ambiente.</string>
    <string name="an8_8">Escucha tus sentimientos intuitivos y voces interiores.</string>
    <string name="an8_9">Lucha por la paz y la armonía en el mundo.</string>
    <string name="an8_10">No olvides la importancia de la espiritualidad y la fuerza interior.</string>
    <string name="an10_9">Ayuda a los demás y sé abierto a la colaboración.</string>
    <string name="an10_10">Ten confianza en ti mismo y busca el liderazgo.</string>
    <string name="an11_1">Sé leal y dedicado a tus seres queridos y amigos.</string>
    <string name="an11_2">Enfócate en lograr armonía y estabilidad en la vida.</string>
    <string name="an11_3">Presta atención a tu salud y bienestar.</string>
    <string name="an11_4">Sé honesto y justo en tus acciones.</string>
    <string name="an11_5">Promueve la paz y armonía en las relaciones familiares.</string>
    <string name="an11_6">Lucha por el desarrollo profesional y el éxito.</string>
    <string name="an11_7">No olvides la importancia de la lealtad y la amistad.</string>
    <string name="an11_8">Ayuda a los demás y muestra compasión.</string>
    <string name="an11_9">Sé vigilante y cauteloso en asuntos financieros.</string>
    <string name="an11_10">Usa tu lealtad y devoción como tu fortaleza.</string>
    <string name="an12_1">Enfócate en alcanzar tus metas y ambiciones.</string>
    <string name="an12_2">Mantén relaciones armoniosas en tu familia y sociedad.</string>
    <string name="an12_3">Desarrolla tus talentos y habilidades.</string>
    <string name="an12_4">Sé amable y sociable en tus interacciones con los demás.</string>
    <string name="an12_5">Lucha por la estabilidad financiera y prosperidad.</string>
    <string name="an12_6">Presta atención a tu salud y bienestar.</string>
    <string name="an12_7">Busca nuevas oportunidades y perspectivas.</string>
    <string name="an12_8">Ayuda a quienes te rodean y muestra compasión.</string>
    <string name="an12_9">Sé tolerante y abierto a diferentes puntos de vista.</string>
    <string name="an12_10">No olvides seguir tus sueños y aspiraciones.</string>
    <string name="you_win">¡Ganaste!</string>
    <string name="click_chapter_moon">Haz clic en el capítulo luna</string>
    <string name="monkey">Mono</string>
    <string name="rooster">Gallo</string>
    <string name="dog">Perro</string>
    <string name="pig">Cerdo</string>
    <string name="rat">Rata</string>
    <string name="ox">Buey</string>
    <string name="tiger">Tigre</string>
    <string name="rabbit">Conejo</string>
    <string name="dragon">Dragón</string>
    <string name="snake">Serpiente</string>
    <string name="horse">Caballo</string>
    <string name="goat">Cabra</string>
    <string name="fill_in_all_the_fields">Completa todos los campos</string>
    <string name="losing">Perdiendo</string>
    <string name="try_again">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="restart">Reiniciar</string>
    <string name="novice_seeker">Buscador Novato</string>
    <string name="lunar_apprentice">Aprendiz Lunar</string>
    <string name="starry_explorer">Explorador Estelar</string>
    <string name="zodiac_voyager">Viajero del Zodiaco</string>
    <string name="moonlit_wayfarer">Viajero Iluminado por la Luna</string>
    <string name="celestial_student">Estudiante Celestial</string>
    <string name="mystic_apprentice">Aprendiz Místico</string>
    <string name="harmony_seeker">Buscador de la Armonía</string>
    <string name="enlightened_inquirer">Investigador Iluminado</string>
    <string name="sage_in_training">Sabio en Formación</string>
    <string name="cosmic_traveler">Viajero Cósmico</string>
    <string name="eastern_philosopher">Filósofo Oriental</string>
    <string name="moon_sage">Sabio Lunar</string>
    <string name="starry_pathfinder">Explorador de las Estrellas</string>
    <string name="zen_master">Maestro Zen</string>
    <string name="emperor_of_enlightenment">Emperador de la Iluminación</string>
</resources>