<resources>
    <string name="app_name">Zodiaco Cinese</string>
    <string name="welcome_to">Benvenuti in</string>
    <string name="rules">Per personalizzare la tua esperienza e fornirti i consigli più accurati in base al Zodiaco Cinese e al Calendario Lunare, ci piacerebbe sapere un po\' di più su di te. Le tue informazioni saranno mantenute riservate e utilizzate solo per migliorare la tua esperienza.</string>
    <string name="skip">Salta</string>
    <string name="next">Avanti</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Ciao frammento vuoto</string>
    <string name="mysteries_of_the_east">Misteri dell\'Oriente</string>
    <string name="enter_your_name">Inserisci il tuo nome</string>
    <string name="enter_your_birthday">Inserisci la tua data di nascita</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="you_were_born">"Sei nato nell\'anno: "</string>
    <string name="according_to">" secondo il calendario cinese. "</string>
    <string name="desc1">Le persone nate nell\'Anno del Topo sono di solito intelligenti e ingenue. Possono essere modeste ma molto ambiziose.</string>
    <string name="desc2">Le persone nate nell\'Anno del Bue sono conosciute per la loro resilienza e affidabilità. Sono di solito laboriose e persistenti.</string>
    <string name="desc3">Le persone nate nell\'Anno della Tigre sono appassionate e coraggiose. Spesso diventano leader e comandanti.</string>
    <string name="desc4">Le persone nate nell\'Anno del Coniglio hanno spesso gentilezza e sensibilità. Possono essere molto amichevoli e affascinanti.</string>
    <string name="desc5">Le persone nate nell\'Anno del Drago di solito hanno forza ed energia. Possono essere ambiziose e sicure di sé.</string>
    <string name="desc6">Le persone nate nell\'Anno del Serpente hanno spesso intelligenza e carisma. Possono essere misteriose e astute.</string>
    <string name="desc7">Le persone nate nell\'Anno del Cavallo sono conosciute per la loro energia e indipendenza. Spesso cercano la libertà e le avventure.</string>
    <string name="desc8">Le persone nate nell\'Anno della Pecora di solito hanno nature gentili e amabili. Possono essere creative e sensibili.</string>
    <string name="desc9">Le persone nate nell\'Anno della Scimmia hanno spesso spirito e fascino. Possono essere intelligenti e socievoli.</string>
    <string name="desc10">Le persone nate nell\'Anno del Gallo sono conosciute per la loro organizzazione e precisione. Possono essere responsabili e leali.</string>
    <string name="desc11">Le persone nate nell\'Anno del Cane di solito hanno lealtà e devozione. Possono essere gentili e protettive degli altri.</string>
    <string name="desc12">Le persone nate nell\'Anno del Maiale spesso hanno gentilezza e generosità. Possono essere calme e intelligenti.</string>
    <string name="you_were_born_in_the_year">Sei nato nell\'anno:</string>
    <string name="according_to_the_chinese_calendar">secondo il calendario cinese.</string>
    <string name="no_advice">Non ci sono consigli per questo mese.</string>
    <string name="advice_january">A gennaio, è importante rimanere persistenti e stabilire obiettivi chiari per te stesso. Non aver paura di superare le sfide e andare avanti.</string>
    <string name="advice_february">Febbraio porta opportunità per la creatività e l\'espressione di sé. Non esitare a esprimere le tue idee e i tuoi sentimenti.</string>
    <string name="advice_march">A marzo, concentrati sull\'auto-miglioramento e sulla crescita personale. Presta attenzione alla tua salute e al tuo benessere.</string>
    <string name="advice_april">Ad aprile, fai attenzione alle decisioni rischiose. Sii attento e cauto nelle tue azioni.</string>
    <string name="advice_may">Maggio è un momento per nuovi inizi e possibilità. Usa questo momento per perseguire le tue ambizioni.</string>
    <string name="advice_june">A giugno arriva stabilità e armonia. Concentrati sulle tue relazioni con i tuoi cari e crea un ambiente accogliente.</string>
    <string name="advice_july">A luglio, sii aperto a nuove avventure ed esperienze. Esplora il mondo e impara cose nuove.</string>
    <string name="advice_august">Ad agosto implica attività e duro lavoro. Lavora verso i tuoi obiettivi e cerca il successo.</string>
    <string name="advice_september">Settembre porta l\'opportunità di rivedere i tuoi piani e le tue priorità. Sii pronto per i cambiamenti e l\'adattamento.</string>
    <string name="advice_october">A ottobre, fai attenzione all\'eccessiva prodigalità e all\'incoscienza. Gestisci saggiamente le tue risorse.</string>
    <string name="advice_november">A novembre, concentra la tua attenzione sulle tue relazioni e sulla comunicazione. Sii attento alle esigenze degli altri.</string>
    <string name="advice_december">Dicembre offre la possibilità di rilassarti e goderti le festività. Non dimenticare di prenderti cura di te stesso e del tuo benessere.</string>
    <string name="continue_go">Continua</string>
    <string name="the_sages_tv">I saggi del mondo rispondono alla tua domanda...</string>
    <string name="no_tips_available">Nessun suggerimento disponibile</string>
    <string name="an1_1">Aggiorna le tue competenze professionali per restare al passo.</string>
    <string name="an1_2">Prenditi cura della tua salute e mantieni uno stile di vita attivo.</string>
    <string name="an1_3">Concentrati sulla stabilità finanziaria e risparmia.</string>
    <string name="an1_4">Espandi il tuo cerchio sociale e crea nuove connessioni.</string>
    <string name="an1_5">Imposta obiettivi ambiziosi per te stesso e perseguili.</string>
    <string name="an1_6">Ricorda l\'importanza dell\'apprendimento e dell\'auto-miglioramento.</string>
    <string name="an1_7">Esercita cautela nelle decisioni finanziarie e negli investimenti.</string>
    <string name="an1_8">Mantieni relazioni armoniose nella tua famiglia e sul lavoro.</string>
    <string name="an1_9">Non dimenticare i tuoi sogni e aspirazioni.</string>
    <string name="an1_10">Fidati della tua intuizione e procedi con fiducia.</string>
    <string name="an2_1">Concentrati sul tuo lavoro e cerca il successo professionale.</string>
    <string name="an2_2">Sii paziente e persistente nel raggiungere i tuoi obiettivi.</string>
    <string name="an2_3">Rafforza la tua salute e mantieni un equilibrio tra lavoro e vita personale.</string>
    <string name="an2_4">Segui la disciplina finanziaria e risparmia denaro.</string>
    <string name="an2_5">Sviluppa i tuoi talenti e abilità.</string>
    <string name="an2_6">Cerca l\'armonia nelle relazioni familiari.</string>
    <string name="an2_7">Cerca nuove opportunità per la crescita personale e lo sviluppo.</string>
    <string name="an2_8">Rimani fedele ai tuoi principi e valori.</string>
    <string name="an2_9">Aiuta gli altri e mostra compassione.</string>
    <string name="an2_10">Raggiungi la stabilità e la fiducia nel futuro.</string>
    <string name="an3_1">Concentrati sui tuoi obiettivi e perseguili con determinazione.</string>
    <string name="an3_2">Mantieni uno stile di vita attivo e prenditi cura della tua salute fisica.</string>
    <string name="an3_3">Sii deciso e prendi decisioni importanti con fiducia.</string>
    <string name="an3_4">Sviluppa i tuoi talenti e utilizzali nel tuo lavoro e nei tuoi hobby.</string>
    <string name="an3_5">Rafforza i legami con la famiglia e gli amici.</string>
    <string name="an3_6">Cerca la stabilità finanziaria e investi saggiamente.</string>
    <string name="an3_7">Cerca nuove opportunità per la crescita professionale e lo sviluppo personale.</string>
    <string name="an3_8">Fidati della tua intuizione e ascolta il tuo io interiore.</string>
    <string name="an3_9">Sii aperto a nuove idee e avventure.</string>
    <string name="an3_10">Aiuta gli altri e mostra gentilezza nella tua vita di tutti i giorni.</string>
    <string name="an4_1">Mantieni l\'armonia e l\'equilibrio nella tua vita.</string>
    <string name="an4_2">Sii diplomatico e risolvi i conflitti in modo pacifico.</string>
    <string name="an4_3">Rafforza la tua salute attraverso una dieta sana e l\'attività fisica.</string>
    <string name="an4_4">Concentrati sulla crescita professionale e sugli obiettivi professionali.</string>
    <string name="an4_5">Sviluppa le tue abilità creative e i tuoi hobby.</string>
    <string name="an4_6">Mantieni relazioni strette con la famiglia e gli amici.</string>
    <string name="an4_7">Investi nell\'istruzione e nello sviluppo personale.</string>
    <string name="an4_8">Sii aperto a nuove conoscenze e opportunità.</string>
    <string name="an4_9">Cerca la stabilità finanziaria e l\'indipendenza economica.</string>
    <string name="an4_10">Ascolta il tuo cuore e segui le tue passioni.</string>
    <string name="an5_1">Usa la tua energia e la tua passione per raggiungere i tuoi obiettivi.</string>
    <string name="an5_2">Sii coraggioso e assumi un ruolo di leadership.</string>
    <string name="an5_3">Sviluppa le tue abilità creative e applicale nel lavoro e nei hobby.</string>
    <string name="an5_4">Rafforza le relazioni personali e professionali.</string>
    <string name="an5_5">Investi nella tua formazione e continua a imparare.</string>
    <string name="an5_6">Concentrati sulla stabilità finanziaria e sulla gestione efficace delle risorse.</string>
    <string name="an5_7">Sii aperto a nuove opportunità e avventure.</string>
    <string name="an5_8">Ricorda l\'importanza dell\'onestà e della giustizia in tutte le azioni.</string>
    <string name="an5_9">Usa la tua intuizione e la tua saggezza per prendere decisioni.</string>
    <string name="an5_10">Mantieni un equilibrio tra lavoro e vita personale.</string>
    <string name="an6_1">Sii strategico e pianifica le tue azioni in anticipo.</string>
    <string name="an6_2">Concentrati sullo sviluppo delle tue abilità intellettuali.</string>
    <string name="an6_3">Mantieni la tua salute attraverso l\'attività fisica e una corretta nutrizione.</string>
    <string name="an6_4">Rafforza i tuoi rapporti con i tuoi cari e gli amici.</string>
    <string name="an6_5">Lotta per la stabilità finanziaria e fai investimenti sensati.</string>
    <string name="an6_6">Pratica la cordialità e il rispetto nella comunicazione con gli altri.</string>
    <string name="an6_7">Sviluppa le tue abilità di comunicazione e persuasione.</string>
    <string name="an6_8">Cerca nuovi modi per raggiungere i tuoi obiettivi e compiti.</string>
    <string name="an6_9">Sii disciplinato e coerente nelle tue azioni.</string>
    <string name="an6_10">Ascolta i consigli di persone esperte e impara dalla loro esperienza.</string>
    <string name="an7_1">Sii attivo e prenditi cura del tuo benessere fisico.</string>
    <string name="an7_2">Sviluppa le tue abilità di comunicazione e stabilisci nuove connessioni.</string>
    <string name="an7_3">Ricorda l\'importanza della libertà e dell\'indipendenza.</string>
    <string name="an7_4">Concentrati sulla crescita personale e professionale.</string>
    <string name="an7_5">Lotta per raggiungere i tuoi obiettivi con ottimismo e determinazione.</string>
    <string name="an7_6">Investi nell\'istruzione e nello sviluppo professionale.</string>
    <string name="an7_7">Mantieni l\'armonia nei rapporti con i tuoi cari e i colleghi.</string>
    <string name="an7_8">Esplora nuove aree di interesse e hobby.</string>
    <string name="an7_9">Sii tollerante e rispettoso delle diverse prospettive.</string>
    <string name="an7_10">Non temere di correre rischi e andare avanti, anche se è spaventoso.</string>
    <string name="an8_1">Concentrati sulla tua armonia interiore e lo sviluppo spirituale.</string>
    <string name="an8_2">Prenditi cura della tua salute fisica ed emotiva.</string>
    <string name="an8_3">Coltiva i rapporti con i tuoi cari e gli amici.</string>
    <string name="an8_4">Sviluppa le tue abilità creative e i tuoi hobby.</string>
    <string name="an8_5">Lotta per la stabilità finanziaria e una gestione efficace delle risorse.</string>
    <string name="an8_6">Sii compassionevole e attento alle esigenze degli altri.</string>
    <string name="an8_7">Cerca modi per contribuire alla società e all\'ambiente.</string>
    <string name="an8_8">Ascolta i tuoi sentimenti intuitivi e le voci interiori.</string>
    <string name="an8_9">Punta alla pace e all\'armonia nel mondo.</string>
    <string name="an8_10">Non dimenticare l\'importanza della spiritualità e della forza interiore.</string>
    <string name="an9_1">Usa la tua mente acuta per risolvere problemi complessi.</string>
    <string name="an9_2">Sii flessibile e adattati ai cambiamenti nel mondo circostante.</string>
    <string name="an9_3">Continua a sviluppare le tue abilità e conoscenze.</string>
    <string name="an9_4">Concentrati sul raggiungimento dei tuoi obiettivi e lotta per il successo.</string>
    <string name="an9_5">Impara a collaborare e a lavorare in squadra.</string>
    <string name="an9_6">Mantieni i legami con gli amici e la società.</string>
    <string name="an9_7">Non dimenticare l\'importanza del riposo e dell\'intrattenimento.</string>
    <string name="an9_8">Lotta per la creatività e l\'espressione di te stesso.</string>
    <string name="an9_9">Sii vigile e non fidarti troppo facilmente.</string>
    <string name="an9_10">Sfrutta la tua energia per raggiungere i tuoi obiettivi.</string>
    <string name="an10_1">Sii organizzato e pianifica il tuo tempo.</string>
    <string name="an10_2">Presta attenzione ai dettagli e all\'accuratezza nel tuo lavoro.</string>
    <string name="an10_3">Sviluppa le tue competenze professionali e conoscenze.</string>
    <string name="an10_4">Lotta per l\'eccellenza e gli standard elevati.</string>
    <string name="an10_5">Sii onesto e affidabile in tutti i tuoi impegni.</string>
    <string name="an10_6">Mantieni l\'armonia nei rapporti con i colleghi e la famiglia.</string>
    <string name="an10_7">Mantieni un equilibrio tra lavoro e vita personale.</string>
    <string name="an10_8">Cerca nuove opportunità per la crescita professionale.</string>
    <string name="an10_9">Aiuta gli altri e sii aperto alla collaborazione.</string>
    <string name="an10_10">Abbi fiducia in te stesso e cerca la leadership.</string>
    <string name="an11_1">Sii leale e devoto ai tuoi cari e agli amici.</string>
    <string name="an11_2">Concentrati sul raggiungimento dell\'armonia e della stabilità nella vita.</string>
    <string name="an11_3">Presta attenzione alla tua salute e al tuo benessere.</string>
    <string name="an11_4">Sii onesto e equo nelle tue azioni.</string>
    <string name="an11_5">Promuovi la pace e l\'armonia nelle relazioni familiari.</string>
    <string name="an11_6">Lotta per lo sviluppo professionale e il successo.</string>
    <string name="an11_7">Non dimenticare l\'importanza della lealtà e dell\'amicizia.</string>
    <string name="an11_8">Aiuta gli altri e mostra compassione.</string>
    <string name="an11_9">Sii vigile e cauto nelle questioni finanziarie.</string>
    <string name="an11_10">Usa la tua lealtà e devozione come tua forza.</string>
    <string name="an12_1">Concentrati sul raggiungimento dei tuoi obiettivi e delle tue ambizioni.</string>
    <string name="an12_2">Mantieni relazioni armoniose nella tua famiglia e nella società.</string>
    <string name="an12_3">Sviluppa i tuoi talenti e le tue abilità.</string>
    <string name="an12_4">Sii amichevole e socievole nei tuoi rapporti con gli altri.</string>
    <string name="an12_5">Lotta per la stabilità finanziaria e la prosperità.</string>
    <string name="an12_6">Presta attenzione alla tua salute e al tuo benessere.</string>
    <string name="an12_7">Cerca nuove opportunità e prospettive.</string>
    <string name="an12_8">Aiuta coloro che ti circondano e mostra compassione.</string>
    <string name="an12_9">Sii tollerante e aperto a diverse prospettive.</string>
    <string name="an12_10">Non dimenticare l\'importanza di seguire i tuoi sogni e aspirazioni.</string>
    <string name="you_win">Hai vinto!</string>
    <string name="click_chapter_moon">Clicca su capitolo luna</string>
    <string name="monkey">Scimmia</string>
    <string name="rooster">Gallo</string>
    <string name="dog">Cane</string>
    <string name="pig">Maiale</string>
    <string name="rat">Topo</string>
    <string name="ox">Bue</string>
    <string name="tiger">Tigre</string>
    <string name="rabbit">Coniglio</string>
    <string name="dragon">Dragone</string>
    <string name="snake">Serpente</string>
    <string name="horse">Cavallo</string>
    <string name="goat">Capra</string>
    <string name="fill_in_all_the_fields">Compila tutti i campi</string>
    <string name="losing">Perdendo</string>
    <string name="try_again">Prova di nuovo</string>
    <string name="restart">Ricomincia</string>
    <string name="novice_seeker">Cercatore novizio</string>
    <string name="lunar_apprentice">Apprendista lunare</string>
    <string name="starry_explorer">Esploratore stellare</string>
    <string name="zodiac_voyager">Navigatore dello zodiaco</string>
    <string name="moonlit_wayfarer">Viandante al chiaro di luna</string>
    <string name="celestial_student">Studente celestiale</string>
    <string name="mystic_apprentice">Apprendista mistico</string>
    <string name="harmony_seeker">Cercatore dell\'armonia</string>
    <string name="enlightened_inquirer">Richiedente illuminato</string>
    <string name="sage_in_training">Saggio in addestramento</string>
    <string name="cosmic_traveler">Viaggiatore cosmico</string>
    <string name="eastern_philosopher">Filosofo orientale</string>
    <string name="moon_sage">Saggio lunare</string>
    <string name="starry_pathfinder">Esploratore stellare</string>
    <string name="zen_master">Maestro zen</string>
    <string name="emperor_of_enlightenment">Imperatore dell\'illuminazione</string>
</resources>